叫4點鐘許SIR試下近距離畀槍打中個頭先啦

真係屌哂所有黑警
警隊訓練教人近距離射人個頭?
調酒師都唔割啊